美國制裁需要名單！

一路講緊高官同差佬，有無唸過高官同Popo有大把人做緊？有一班人一直漏咗：校長、教師！

我離開學校太耐，你哋特別係中學生，快啲整個database, 記錄低邊間學校邊個校長老師有咩侵犯人權同自由嘅行為，唔好比佢有漏網之魚！

教畜唔好放過